目標 － 嚇撚到班鬼佬唔夠膽去中國同香港

犯我大中華者 雖遠必豬
你班洋鬼子又想搞亂香港